感動係 C朗終於識出球王技！！！！！！！！！

牙朗打排球.jpg

有咩問題

球王技